雷斯停賽+leno 傷出後，阿仙奴連續三場聯賽0封對手

你咩意思

係囉！拉！

但係雷斯有踢

雷斯唔係呢兩場都有踢?

事實證明雷斯是無辜的

真

係因為根度斯俾人雪

因為用番xhaka

梅屎開始生性

我覺得龍門個位小小關鍵 馬天好多波都零願大腳踢出去 都唔交去兩邊中堅 好多時利奴比腳波中堅 人地都迫到埋黎

3中堅解決咗防守問題